多謝你 我係你身上學到好多野

Gay

咪撚犯賤啦 人地當你狗公咋

狗公？佢釣我先架

咁仲簡單 玩你 用完即棄 可能已經識到第二個靚仔 唔需要你啊毒L